日本男高中生見熟女網友 到她家「禁斷6天」下班了就上床

男高中生見熟女網友 到她家「禁斷6天」下班了就上床

日本富山縣高岡市一名男高中生先前在網路上認識一名41歲的熟女，為了和對方見面，男高中生離家出走，跑到400多公里遠的高知縣找熟女，住進對方家中，並在居住的6天內，和熟女發生多次性關係。但後來男高中生主動和父母聯絡，說出自己的行蹤，警方找上門來，熟女便因和未成年人發生性行為被逮捕了。

根據富山縣《鬱金香電視台》（チューリップテレビ）報導，調查警方指出，熟女筒井麻衣去年冬天在網路上和未滿18歲的高中生認識，兩人之後密集的用簡訊聯絡，「高中生10月14日為了見到筒井離家出走，並在傍晚來到對方位於高知縣的家中，住了進去。」

高中生一住就是6天，期間和熟女的2個小孩一起生活，警方表示，筒井白天在市區的一間飲食店工作，下班回到家以後，就跟高中生上床，「筒井的2個小孩已到了懂事的年齡，聽見母親的聲音，也大概能猜出在做那種事，所以心情非常複雜。」

高中生在10月18日晚上主動跟父母聯絡，說出自己住在筒井家中的事情，希望父母不要擔心，不過，父母很快就報警了，警方也在19日上午來到筒井家中，將筒井逮捕。

目前警方尚不清楚兩人在6天內發生多少次關係，但可以確認的是，高中生是自願前往遠在400多公里外的筒井家，「筒井是單親媽媽，高中生也是自己想去找她的。」

400多公里
右腳腳趾尾拉弓
有今生冇來世呀

我覺得幾浪漫

好浪漫
但最尾自爆行蹤成件事柒哂

Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7優美開始
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12小翁翁

地方的媽媽

真係地方的媽媽需要你

唔通係美魔女

四十路

熟女先識玩

高知縣 合法性得分

四十如虎+性技術爐火純青

件學生哥仲爽過去搞處女

全程訓底 條女話事

玩厭左就想返屋企
仲搞到人俾人拉俾人笑
賤男黎

筒井的2個小孩已到了懂事的年齡，聽見母親的聲音，也大概能猜出在做那種事，所以心情非常複雜。」

坐鐵路要7個幾鐘,車費over HKD1300..

我簽名黎
吹咩
咁得閒唔使spin支那寶呀？
出面好多支那寶安全問題post喎

係香港會話你真識食,係日本會點講呢

瀧澤秀明

40歲先正 如狼似虎，不過當然要睇樣睇身材

上得我諗都keep得唔錯

日日屌幾鑊, 屌到累就報警話返屋企

瘋狂做愛

處男殺手

這些機會點解淨係發生係呢d傻閪身上

好似有講過

求相

真係瘋狂做愛
高中就有咁既經歷

朋友的媽媽系列

好似以前d判頭咁 請班黑工做野差不多起貨就報警拉哂佢地

男高中生

發生咗係啲醒目仔度就唔會上報啦你又點會知呢

發生係d識玩既人身上仲點會比你知道

真理

筒井まりか

屌唔好告得入呀

宜家擺明係個男仔仆街鳩痕炸

地方的媽媽需要性愛

成個on9仔咁

如果有咁既質素 我一定講係真心相愛唔好拉佢

垃圾 又食又拎

仲要拉鳩埋人

又食又拎

快

快點強姦我快點強姦我

岩岩琴日丁左套 [一直想和女婿來一砲，今晚老娘食硬你]

仲未有時間表出既??

有白石 北條 風間 白木嘅質素就正喇

仲有正太仔同賣魚佬玩 既

放過嗰細路!!
要搞就搞我

有冇樣睇下先

高中生對嗰兩個仔:我屌你老母

歡迎日本正式加盟亞洲風化聯

童貞狩

講咁耐都無圖

熟女胃口太大，條仔頂唔順要報警救命

爽到鳩斷

等炒車

你講得好岩
屌完閪最後攪到差佬上門
呢d傻閪真係...

師弟

豁出去漫遊 不通知親友

係連登度撚班5毛無乜問題

點解個個話條仔又食又拎仲拉鳩埋？
好似唔係條仔報警

對一個谷精上腦嘅中學生嚟講，有咩好得過同一個熟女瘋狂性交

睇埋相先評論

搞撚錯, 好搞唔搞走去搞o靚仔

放過個o靚仔啦
我夠18歲

快點強姦我

同兩個

哇正

點知係綾瀨遙級數

發生係日本就話浪漫 發生係台灣就話on9

Seed le?

配埋wallpaper誠d配樂簡直.......

諗起上次有位巴打識左個日本中女，黎左香港仲去接機，不過質素就

要搞就搞X

求番號

屌

第4個留言

写真が無いと何とも言えん

日本連登仔

lalala

條仔肯定係睇中四十路嗰2個囡，一於拉9左個老母食2條女

seed

Seed

老母只係煙幕，搞到我諗唔之前有套av係上完家姐上細妹，最後上埋個老母

諗起

快點

屌悶咗就飛條女，只不過個方法絕咗小小

番號

點解咁多人話條仔仆街 明明係佢老豆老母搞串個party

on9同仆街無分別

為什麼不是我

快d

講左5頁都冇圖 有咩好討論

Support

lm

yo

thx

你真識食gif

20 歲 同 40歲

Lol

快， seed 呢

淨係睇字都扯扯地

seed/番號

屌你老母

𡃁仔，我真係屌緊你老母
𡃁仔:

佢地會唔會上2ch開po問

那快感~少有

真係比人吊老母， 個心情梗係複雜啦

俾人呃左入黎

點樣跑400km

真心

佢仔女個心情應該好複雜

冇相前不評論

明希

呢啲美好回億，第時可以同個孫分享

正呀喂

孫:咩你咁重口味
爺:熟女既野你唔明嫁la

想屌熟女

少女唔鋤愛阿婆

唔係咁開心吓話

屌 第六頁啦

Source?

相呢

兩個仔：佢著左我地對西瓜

第六頁個post都無圖